如果拖舟唔係因為阿爾及利亞擠提去法國，佢依家幾多歲

NMSL